［認真］懷疑死黑警集體撞鬼

明明條街無人 佢地連放成差唔多10粒催淚彈
係唔係催淚彈可以驅鬼
睇住電視live 一個人都無喎

今日真係好猛

連過咗身嘅人都出嚟遊行？

會唔會晚晚發惡夢百鬼纏身

應該比公安/武警練緊兵